其實啲marvel撚係咁假設啲可能性好撚煩

戲黎架
拍出黎架咋
導演話點就點架啦

你討論佢合唔合理都算
係咁有人假設xxx啪手指咪xxx唔使死
on99

對漫畫改編電影咁認真

係喇叻喇DC狗

永遠都好多人當自己編劇
以為自己諗到絕世好橋

睇故唔好駁故
駁故係On9仔

頭先睇到個post
話ironman搵套甲啪手指咪唔使死

robert downey都唔拍
點樣唔死呀屌

Endgame劇本太濕鳩大家忍唔住想用之前廿套戲既設計去改

連登兩大煩撚
Marvel (ABG4) 撚
Hunter 撚

連登兩大煩撚
Marvel (AVG 4) 撚
Hunter 撚

睇套細蚊仔戲都咁認真
好似啲人好認真討論千鳥定螺旋丸勁咁
好鬼低B😅😅